
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "combien il y a de char tiers 10 dans la nation française?",
    answer: "3",
    options: [
      "3",
      "5",
      "7",
      "4"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Emil1 possède un?",
    answer: "canon 10.5cm TK 105-g",
    options: [
      "canon 12.5cm TK 105-g",
      "canon 10.5mm GK 105-g",
      "canon 11.5cm TK 105-g",
      "canon 10.5cm TK 105-g"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "combien il y a de char tiers 8 dans la nation allemand?(sans char premium)",
    answer: "9",
    options: [
      "10",
      "9",
      "6",
      "7"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "En tournoi tier 6 les team utilise le plus?",
    answer: "ARL 44",
    options: [
      "Kv2",
      "ARL v39",
      "ARL 44",
      "AT8"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Lequel est un char premium?",
    answer: "is6",
    options: [
      "is4",
      "is3",
      "is",
      "is6"
    ]
  },
      {

    numb: 6,

    question: "Dans la famille des wz lequel est un char premium?",
    answer: "Wz-120-1G FT",
    options: [
      "Wz-131-2G FT",
      "Wz-111-1G FT",
      "Wz-120-1G FT",
      "Wz-111G FT"
    ]
  },
      {

    numb: 7,

    question: "quelle team e-sport à win la finale 2020?",
    answer: "LGN",
    options: [
      "EG",
      "LOCA",
      "IMMOR",
      "LGN"
    ]
  },
      {

    numb: 8,

    question: "combien de nations y a t’il sur wotb?",
    answer: "8",
    options: [
      "10",
      "6",
      "8",
      "1"
    ]
  },
      {

    numb: 9,

    question: "la version Switch est sortie le",
    answer: "26 août 2020",
    options: [
      "10 août 2021",
      "26 août 2019",
      "26 août 2020",
      "20 juin 2020"
    ]
  },
        {



    numb: 10,

    question: "la version Android est sortie le",
    answer: "décembre 2014",
    options: [
      "décembre 2014",
      "décembre 2015",
      "juin 2014",
      "décembre 2012"
    ]
  },
          {

    numb: 11,

    question: "la version ios est sortie le",
    answer: "juin 2014",
    options: [
      "janvier 2014",
      "juin 2013",
      "juin 2014",
      "décembre 2014"
    ]
  },
          {
    numb: 12,

    question: "combien de canon possède le t44?",
    answer: "4",
    options: [
      "4",
      "5",
      "3",
      "2"
    ]
  },
          {
    numb: 13,

    question: "combien de blindage possède le maus sans être anglés?",
    answer: "200mm",
    options: [
      "350mm",
      "200mm",
      "400mm",
      "190mm"
    ]
  },
          {
    numb: 14,

    question: "En tiers 1 combien il y a de char premium?",
    answer: "1",
    options: [
      "4",
      "0",
      "3",
      "1"
    ]
  },
          {
    numb: 15,

    question: "Dans la liste une technique n'hésite pas?",
    answer: "peek-down",
    options: [
      "ull-down",
      "sidescraping",
      "permatracking",
      "peek-down"
      
    ]
  },
  {
    numb: 16,
    
    question: "le t29 a été un projet pour les?",
    answer: "américain",
    options: [
      "Français",
      "Italien",
      "américain",
      "allemand"
     
    ]
  },
      {

    numb: 17,

    question: "Grille 15 possède un?",
    answer: "canon 15 cm Pak L/63",
    options: [
      "canon 15 mm Pak L/63",
      "canon 15 cm Pak L/63",
      "canon 20 cm Pak L/63",
      "canon 15 cm Pak L/80"
    ]
  },
      {

    numb: 18,

    question: "combien de points structure à le FV215 183?(stock)",
    answer: "1 800",
    options: [
      "1 955",
      "1 900",
      "1 855",
      "1 800"
    ]
  },
      {

    numb: 19,

    question: "le t95 a été un projet pour les?",
    answer: "américain",
    options: [
      "Français",
      "japonais",
      "américain",
      "urss"
    ]
  },
      {

    numb: 20,

    question: "Amx 50B combien il à d'obus dans le barillet?",
    answer: "3",
    options: [
      "2",
      "4",
      "6",
      "3"
    ]
  },
];